[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1543)

在

外掛仔

又係全黑

fast

Slow

又是u

這是一個個都是在野黨部。。這個人民與生俱來說明書籍都市更新受害者家屬

想喊針死

橫bin

+1

屌93分鐘先紅有撚用啊

我要中埋3x1大波

差山口兩球 同水戶和就收蚊

外街黑

有冇7:00水

又全黑

原來橫bin半6全6

同路
支持

Lm

我買撚錯客，笑尻我啦

對唔住呀大喬

山口同路了

松鼠山神和波抽一

我

屌你老味 東京差一粒 仆街 polo

橫賓試下追和

bee

gchi

受過佐膠，天狼星教訓買角係唔同d 即刻醒左

ME

睇中三星 同 首爾

FC首爾角大？

橫濱cup到我抽5個

邊個再話我外掛我屌閪你地老母

搶一兩次就外掛

山口

半一全一 屌

lm

無補角細 蠢

大橋巴又屠狗會？

盤定大波

下半場最後先得一個角

屌你老母町田 贏波唔刷角

-3角

再黎玩fg 三星fg

慘撚到...

屌輸波個隊嘛

E hi me當我求下你 入多兩粒 入左改英文名做Ehime

1900 卡斯洛達

唔講明大波就係盤架啦

Btw 三星冇盤買

夠撚膽就3:3 屌你老母
輸撚死我

波琴 全大
巴黎盤

橫濱最後幾多角？

半6全7

俄超 上盤

Ok 無事

針

跟了

秒goal

想哭

冇乜贏tim 屌， 追左兩野町田細波

慘...

我今日一蚊都無贏過
蚊注輸左5k

垃圾山口

得巴呢兩日針好多？

山口下半場反cup

Gun

為什麼？

買條過關 食個飯做個gym再玩

今日針好撚多

我中了町田同櫪木fg了

日穴

愛援山口俾兩球嚟

援交妹睇即場唔似贏到 可能和 cup唔cup到就睇山口造化

個個都波琴 科隆標準

買唔切俄超上盤 Diu jump

我甲府，櫪木少

想死

挽留

想知派兩萬巴買左幾多

買好大？

求水

俄超要咗半和支持下自己 (個名)

多撚謝半6全七

有冇TG

水戶上 山口入兩粒 三星fg

黑社會大波唔到就jump了

你出水重好

1.5注

大喬

挽留呀

呢個就你問題啦 怪咩日乙

信心大唔大

做咩事 想派我？

水戶不可，我少球

今晚又唔洗玩

真 買甲府半大都唔識

想同你一齊同路買波

佢冇得派

重出江湖第一炮

波琴果場咩事咁大煙嘅

水戶和就可以！

4串1 2000

收3萬幾

町田甲府大波中
有冇巴玩730波

水戶反CUP
援交妹大波波
波琴半大全大

炒硬

迫我休息

呢場全部角細贏晒

屌你老母，以後唔買日假

再見

日穴令我多左31蚊

齊上

7點4場都開大波ok?

Ok

批准

離開了，勿念

我可以一齊？

5K 姐,少我3倍

>polo 59分出左櫪木SC半膽0:0

喂

你重有無錢泡菜呀？無一係我派你一百起機？

冇入我爐 嬲

山口-2

無睇佢買咩 無買果場

山口cup佢啦

我發現好多清block左我

即場韓假咁快出7.5角

hehe

波琴

有
多謝手足
其實仲有2k
不過要飛，未必玩了

我要咗波琴盤

屌你又被goal

比角我

不過針了很多

跟左就sir買角

橫濱即場角球細 2倍幾都中

屌 卡斯洛達又被goal

今日職乞收入$0

烏拉爾1-0

慘 俄假被goal

卡斯洛達反cup呀

全部對家

烏拉先goal一球

俄假又想開半大

針 烏拉爾盤同半和揀咗半和

不要針，重有手足

山口反杯抽兩個含

是！！！
手足！！

支持

勁！

含我ok?

1930 有冇黑貓?

山口唔入比人入啦

想問下贏波馬會會幾時過數入户口?

我100/200咁買喎

俄超咩都有可能

卡斯

波琴！！！

勁撚黑

開咗半和先ok？

山口入波

波琴入一球定下驚先

好彩買唔切

韓假波琴半細全細gel

FC首爾半大全大有無人支持

好depends on係咪即場

首爾角大要大力屌了

1:0

韓假既球探壞撚左

救我...

一齊

？

山口 科隆 快goal

山口cup佢

三星開左波未?

山口2.5b 水戶追和

8.5,9.5b係咪跳得

山口反杯集氣區

你個爐咁難入

咁快

Gchi

山口當自己針咗算

不了要反cup

今晚4p可以嗎

攻力咁廢嘅緩交妹都整到一粒
山口仲鳩鳩下

仁川快入波

山口唔入比人入

剩係要入球大

援交妹入佢456

山口反cup，主客

援交女入多四粒嘅抽1派500

反cup就會大波波

我要上面

4粒

ok！！！

韓假波琴全大已死

首爾9.5 b

水戶gifu 追和反cup
援交入多兩球！

角大半大全大針

8.5b足水入了

Nba 快

Nba

2c

黑社會唔入比人入

LM

你老母韓假半場全0:0

快 -7c

卡斯入翻粒先啦

韓假全細 我立即屌你老母

韓假咩事 仲未開波呀？

韓假快入啦

山口組捉哂你地啲老婆啊，你試下唔比佢反Cup

山口cup
首爾8.5 9.5

b?

球探壞撚左

泡菜仔我屌晒你地老母

山口2.5b jump

好耐冇響了

垃圾黑社會

3*1差山口
Dllm

首爾 西琴刷角呀

yes
無寫s即係大

差山口2.5b 低水都唔中

垃圾gifu
睇黎3x1又斷一關

好 等8.5先

山口場閪波狂封盤

黑社會快手啦

有巴打貼左3x1飛gel頭
即刻買2.5s

濟洲聯fg

0:0gel

韓k唔撚響dllm

波琴比粒黎定心

波琴快撚d入啦屌

我又喺差山口半大 炸走咗幾百

Cup佢啦山口組

山口唔入比人入啦屌

刷角未

波琴半細

山口組大唔到波解散啦

山口jump

水戶追和未

波琴半大針

韓k 中位開到咁低。。。驚中伏

佢入架

山口d攻勢一浪接一浪
和就和硬
差在cup唔cup到

韓假波琴快入波

山口大波針
首爾角大針
波琴半大全大針

首爾同我快啲角大

水戶入佢老母好唔好

卡斯洛達gooo

3c

山口好辣殺

8.5 末等到高水就3c

唔入就輸多兩粒啦賤種山口

山口2.5b

22 分鐘3c, 9.5大竟然有中水位

辣殺木都入到4球。。。

山口全大唔到搵山口組斬佢地阿

山口雷法 立即入波！

山口2.5s頂住

山口入佢啦好唔好

山口你入唔到你畀人入啦撚樣

屌你老母咩gifu比人反cup 4粒...

山口算啦屌你

援交妹入多佢一粒

想要

山口原來大船 針得

韓假d 大波波呢???

jj聯呢場幾對路 起碼唔似頭先梅中場

8.5角細針了

入波未呀山口臭閪

覺唔覺山口好廢

4:1

水戶反杯一世球迷

火星黎？

放棄咗屌山口

cls 舊木入哂其他場堆波

韓假半大jump

水戶入未

山口斷關致命傷

卡斯洛達馬上反杯！

勁撚到

睇左陣 好似hea緊散步

同意

買中哂半大 4x15收二千幾

山口可唔可以開個大比我，一世fans

想知iphone點樣down球探

All 0:0

派啦

我買全大 應該都針

一球都冇

我都係上網頁版

Polo勁到

唔派我理撚得你收200萬阿

D 波去哂SC度.CLS 4-1,分兩粒比山口啦

無人買新特蘭？

泡菜搞乜撚

出口個種廢

邊度有得睇佢水

馬會cashed

唉 差山口

同路人

刷c未

愛媛

仁川聯全大 針

波琴入唔入 唔入比人入

山口控球咁高都唔入波，打假咩

泡菜波琴全部仆街死

得拿小船
新特蘭@$300

全部全大針

笑死

媛交入多山口兩粒啦

水戶反CUP
援交妹大波波
波琴半大全大
針撚曬

希望有第二口睇

韓職玩全細

上吖！

比5點入哂6點堆波 針

分2球俾山口果場啦

愛援踢開唔入都唔會比人入 成日一兩球

巴打會cap出嚟

巴黎回飛

所以大家咪叫緊山口入

山口大波針

查爾頓 第一隊入球 超重心

得巴前一日跟你早個場富明即場 中撚晒 今朝自己同你同路 雖然針晒 但見你 好似有d急 不如抖下啦 雖知你無限金錢

拿子 得狗死未

暫停受注

巴黎盤上左水1.77

山口依場一定大波唔到了

買唔到

山口雷法唔cup都和啦

要咗盤

針 山口降班可以？

巴黎降左2個盤 再回飛

No 新特蘭啦

摩納哥[+0.5/+1]有無伏?

19:29:57
得3秒睇到都買唔到

山口開到全大我又自爆 今次真

Sor 邊個都阻唔到我反底

無啦無啦 紅左眼

想針 幫我報警

山口下場又大波玩死賭仔架啦 針

櫪木對上四場加埋好似都冇四粒

巴黎盤多唔多人要 求起機

無伏
對面D正選好多未番

真！信念！

2-0 on9

lm 跟機

山口開到2.5b我食屎再同你一齊自爆

媛交妹入多佢一粒啦
山口咁柒廢

德狗唔入俾人入啦

媛交比多粒 ok?

2:0

愛媛20
入多粒

媛多佢一粒

媛交2-0, 入多粒啦 一係山口反CUP

屌 新特蘭度完又唔記得過左時間 希望唔好開

劍巴有料到 一講即入

3:0 好好睇睇 G chi了

援交妹入多球

緩交妹呢排咁撚勁

抵啦黑社會

摩納哥自己正選仲少人

水戶和未

斷4x1...

援交妹比多球！

援交生性 手足倍感安慰
但差水戶追和

波琴比粒輸半都好

角球退完錢都係輸返

山口開到大波我自爆3次

波鴻補NO GOAL了

輸盤都算了 入多球大波比我執小小

援交入多粒聽日搵援交妹

援交入多粒一世fans

山口入一球證明自己啦

山口入翻粒啦！

痴狗線

半場冇c就想補s了

山口輸多粒啦不如

水戶輸緊一粒 跑得仲慢過我啊嫲

goalll

韓假入未

2:0!!

韓假波琴半大已死
全0:0屌你老母

摩納哥唔係唔齊人咩

水戶反CUP CUP唔到降班啦
援交妹大波波 山口入返粒
波琴半大全大

雖然買左大波 但應該唔入波先證明到自己廢

降2個盤 都咁熱 就好假 飛數唔似 似係莊家整熱等人繼續買

山口比多粒 差一球咋

山口比多粒啦

2邊都係

真係可以一球都無

Ehime-111111

媛交妹入多粒

都得 證明自己廢

卡斯你生性啦

高蛇半大？

援交援交援交

愛媛入多粒 一世球迷

針得

真係好廢

卡斯垃圾

山口比多粒先啦

山口入返粒面子球

德乙大波

科隆踢到受讓咁既

山口仲有紅格

1/1.5

科隆又玩野

愛援入多粒

又要屌科隆了

入返粒比我走半
開返個全大都好

首爾1:0

又買唔切首爾我屌你老母
唔撚贈啦

仁川聯仲唔大，屌你咩

賭*

*** 大波波呢

三星入未

泡菜又唔入波， 全細了

山口入多球啦

諗緊首爾主勝定1.5大就入左

水戶入未？

濟洲入多粒啦 2串3 中一關都好

山口唔入比人入啦屌你老母正閪波黎

波琴大波已死

首爾封

追下一球

山口組

停下啦 頭先場橫濱 我都係無買既心水中晒 買既針晒

援交妹山口生性nba

半一全三

psg果場要客-主

fs巴係咪要左巴黎盤

山口唔入比人入多粒啦
咪妹喇

睇黎高蛇轉檔了

不過都知唔順 只買左$10 主 $10和

巴黎有陣未

山口是旦入多粒開埋大

水戶入一粒開下盤

咁就完美啦

廢鬥廢 當初盤唔知尼馬傷 之後降盤都讓半/一超低水 會唔會爆冷

高蛇

終於4c

還原基本步了

卡斯反cup啦屌你

又封角

卡斯cup啦屌你老母

愛援入多粒PLZ

無眼睇

山口雷法入！！！快！！！！！！

信念
集氣比角

山口組用手扔入龍都冇人吹你架,快D入啦

想買又即有c 玩咩？

買埋客晉

山口 科隆入一粒啦屌

全部半0全3 OK?

仁川四十分鐘無一球，屌你老母

山口是旦入 水戶快入

入波啦山口

又話無錢

又客主 又客晉

山口是但入一粒 韓假全部入波 叫到氣都咳

買唔切

水戶追和就夠

將高蛇兩場重心串埋左 jumped

角大啊首爾

要左盤

支持 ok?

呢個真 同曬路

岩岩係馬會執飛

可以只JUMP一野 抵

山口入波面子球

日假德乙NBA

援交妹比山口入又好 山口比人入都好 快

保方呢個廢老.....

高sir 重心=唔中 唔重心=中

高蛇重心出左咩水？

山口比多粒

唔買盤 買NBA

岩聽啊 2-0幾撚肉酸啊

2-1 就岩岩好啦

查爾頓goal

唉我屌你老母

唔睇好都中

英甲客第一入0-1

山口入一粒 一世fans

阻住哂入球大

巴黎大波派錢，返得大陸踢實係入球show ,買567

屌 新特蘭針

山口入多球

韋亞

高蛇又中

巴黎sub有屁馬

查goall

又比奴奴燈

9.5b

高SIR!

仆街 冇追POST

3-0 都好,媛交大勝/ 山口面子球

仲買黑貓
前年仲踢緊英超 今年已經跌到英甲
D鬥心

psg?

跟唔切高sir

波琴你隔離秒GOAL
你睇下你

黑貓英超跌到英甲都仲有人買

跌到落去都唔撚夠踢 好撚野

有無人跟到fg

深圳爛地 2.5s!

山口入多粒一世fans

屌你老母爛船連一根釘都無

唔撚屌水戶了
收少注

援交快入

山口最後十分鐘

支持,是但入多粒 一星期FANS

唔叫啦
反春到CUP咩

德乙唔刷角不如解散個聯賽把啦

屁馬後備la

收鋁我淨係買左盤

水戶 山口 全部逼害波

韓假

5 場全細

愛援入啦

德島上盤gel了

媛交兩隊都係紅格效應, 快手入啦

科龍1:0

出左?

援交入多粒抽1個含

水戶一粒 山口是旦 派500啊

愛援上啊

走半

屌。。。。。。

我想 抽我

山口入番粒啦

濟洲追和反cup ok?

波琴半大到自含拍片

大家點睇巴黎個場？

媛交比多粒呀

山口上啊，全世界都幫你打氣

如果巴黎和 洗唔洗加時

屌，差媛交妹咪斷我2x1啦

山口和波

想試下拓也哥既手勢?

*** 2.5b jumped

買咩全部都開對家！

要 一場過

我俾水戶盤斷

求其搵隊入啦頂 針到傻

仲有弱智買山口呢隊垃圾

lm gchi

我了

今日針晒9注我屌你老母泡菜仔

查爾頓！
生性！

你估科隆好似漢寶寶咁柒咩

山口針

愛援比粒面子波山口

入佢啦援交妹

入波啦仆街山口媛交

無人討論法盃 就開波

愛媛 幫下手啦。。。

係大陸踢 ,都唔知會唔會HEA

我怕1-1/巴黎輸

買左對家...

即場再慢慢買

愛媛 山口 差你1球過關！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

飛機盃唔賭 即場買下角算

幫下手啦山口

注項1
狀況 注項已被接納
編號
7871
投注類別 半場入球大細
細節
星期六 15 巴黎聖日耳門(主) 對 摩納哥(客)
大 [1.5 球] @ 2.07 $
金額 $

摩納哥

山口唔入輸多球啦

抽

yeah 科隆fg cashed

摩納哥 ［+0.5/+1］

援交

PSG細波波有無同路人？

屌你媛交妹比人中出啦

批新人好撚攻得

巴黎個盤係咁升
但冠軍跌緊

Me

下場買咩？

保方輸3球

半大全細

咪係,山口中出啦

援交妹入多球啦

原來PSG場波係大陸踢

有保方唔洗買半大了 次次都係佢守哂

愛援快入

係深圳

Monaco

對阿

水戶可唔可以絕殺

摩納哥FG
有即場有啲信心

次次換走保方先有大波

摩個龍係後備龍

山口奇蹟大波

fs巴要咗巴黎

所見略同
和味濃，個盤好怪，同個大細唔match

科隆角大jump

十年前就勁

山口守咩撚 比人入啦

佢未睇陣要嫁喎

同路呀diu

摩納哥果批係新人 唔係私家g

psg起碼中場線見得人

和到加時先入波都吹佢唔脹

阿妓6-1

山口俾多粒啊屌

山口入啦我屌你老母

援交山口入多粒

5-1

Neymar sub?

媛交山口直到入多粒先可以吹完場

比人換走左先入球show架

山口比多球，一世fans

屌你老母新特蘭
係咪想一世都上唔返頂級聯賽

水戶應該入唔到波

Btw 摩唔係有俄仔golovin咩

啲傻鳩撚有睇波咩

應該係，未復操

卡斯你快撚d啦仆街

幾場六十幾分鐘一換即失 DIu 買撚哂果幾場半大

山口上啦

援交山口比多粒一世球迷

日職乙 18:00 88 FC愛媛 2-0 山口雷法

快 30 21 啦。。。。。。

媛交妹比人中出啦

GCHI

無跟隊

害已逼 針

山口真係垃圾 屌你個閪

2.5b 快啦

新特蘭仆街死

山口大波 要斷了

山口入佢啦好無

換走前輸緊3:1啦

半5全10好嗎

絕殺全大

援交妹山口組
等你地開飯
唔洗做?

水戶蜀葵全隊斷腳算啦 廢撚到

山口斷腳吧

山口補到入波

奇蹟全大

有冇科隆角大師兄圍爐

德島同山口快完場唔該

巴黎半大要了

援交妹上

德島個11條友無換過?

開個21

Psg話晒係亞洲打左輪熱身賽 適應力應該好些少

山口降班啦

唔好幫佢兜啦 3-1太柒先換佢
點知原來佢已經好努力，根本條後防發夢

臭閪

法盃2.5s

唉 得番8蚊

媛交3-0啦,唔好比面山口組啦,入爆佢

灰到又斷一

唔同時段日乙差咁遠

呢場最有希望都斷 NBA 都唔識打

我$3.5

same road

唔買5點全大走去買山口全大

我仲有$70

個個買客 想燈死monaco?

係咪得我一個傻仔中咗黑貓伏

你老母終於中返條2串1
德島x愛媛

真係炸撚走左全大

你老母 山口平時又咁多波入

水原藍翼個場無紀錄定點
半場兩隊加埋0射門 ？

我條4x5呀屌你老母卡斯

PSG fg穩 sor ar你呢兩日黑

半大呀

山口上半場果個越位真心唔抵
一個手臂位

差水原呀屌 入返粒先啦水原

唔係仲有我

仲有德拿小船
放心!要有信念！

夾計買條過關推上去啦

補注客-主

援交唔好守

今日黑姐
尋日都羊左成千

援交妹比粒人啦

PSG冠軍收息

肯絕殺未

⼂

望到都慘。。。

山口雷法 點解冇大波

你老母又燈鳩竹戈

巴黎半主

PSG半大

針了

絕殺未

CUP硬

垃圾山口組 針了

全日第一次收錢！

屌仲要兩條飛有佢

屌垃圾山口咁都大唔到

差山口個場？

Mk

比一場逼害

唔输多粒都偷笑
比人禁屌

開波啦 上定下好

$10巴黎半大 燈

8萬幾銀飛走左 慘

山口雷法全隊斷腳死
有無人G CHI

濟9 求追和

全中8萬5？

買8x1都唔預中架啦

讓和讓客都買算 唔信大炒

我係賭佢地既自尊

唔想見到你

韓k波琴nba

山口2.5s頂到🤤🤤

預唔中買黎做乜 你都幾搞笑下

唔撚賭啦，山口都開唔到大

屌 佢地無左自尊

四條唔中同一條唔中係兩回事

係就係 但我諗你針7場都無中7場咁dum春

一關斷一關輸半 贏得一百蚊

返大陸啦
输你老母閪咩

咁好心機計埋

泰亞高施華 拍左個杯

巴黎半主 有冇巴打

allin psg

覺得食硬買8x9唔好? 好過加下輸1關dum心口啦

無

一啲想反底既心都無

all in角細了

9.5s？

禁幾下計數機都叫有心機
巴打你平時懶到食殘廢餐 ？

4關暫時 輸2 輸半 贏1

屌你個閪唔準時開波

結果都係唔中 斷2關斷3關最多咪無dum心口

仁川聯真係諗住一球都唔入嫁喎

今日d 波殺走哂d 過關 一注注中其實幾正路

比啲氣焰出黎啦黑貓

DUM一世心口

你老母d韓仔做緊乜撚野 全部垃圾

我都隨手度左條8x1
有獎競猜黎了
估下8中幾

8中8

買8x9就收錢啦 之後又會諗自己點解整係買8x1 根本8x1就真係難中哂

8中3

0場

FC首爾 9.5 10.5 角球大 超重心

客晉跌水

山口...

8.5b

Psg學人讓半一 一分鐘仲未入

試過中8x1 10蚊注

記住那關於山口的教訓

8x1全單 咪又係鳩買

以後買2串1

就咁講都係唔太好

有獎競猜

獎品容後公佈

度左成晚又講你知咩

你買10蚊咪即係唔預中

跟！

中0

山口果一炸斷左我半大同全大兩條過關

點知中左 72倍低水

中風

2串1都輸

2條3串4半大全大都係衰山口

same

下場買大

有你呢句姐係中晒啦
死燈9

中左就當bonus啦

5c

同路

PSG似會輸

係

係5呀

黑貓追和先好嗎

寶，哭

6

不了

想針了

5

狙擊手vs尻士路
2:0
round3
1.69都係錢

6c

新特蘭勁到仆街

屌你老母黑貓
仲有冇尊嚴吖
連降兩次班仲要輸？

屌我半大就係差佢一關 炸撚咗

好彩高蛇講完即買高水9.5b 希望中

波琴快1:2

好波11

新特蘭勁仆街

好耐無見

首爾2:0

好波呀卡斯

波琴cup ok?

2-0,6c
繼續刷

路過

屌你老母中文字既

卡斯繼續 波琴追和

2:0 晒左錢補飛

發現無人估8中8
心酸

屌你卡斯洛達上半場入唔得嘅

我條4x5翻生

深圳

-4c

中8！

勁on9

中888！

巴黎fg可以？

你中8派撚左啦

早左1分鐘買，而家9.5s有2倍

心0來

我咪估左

2射對9射

出晒關之後先計
個個都估5

支持你8中8

似係5

波琴反Cup啦好嗎

場場都要叫反Cup

係0呀！0！ZERO！

夠膽8中8添呀
中晒就斬死成個波po啲人

差山口 就係一粒我地都斷大波

屌妹波

屌山口

on9 12m

0:1三星

買返ng算

哇 屌 望到都為你dum撚晒春

濟9

巴黎和波有同路？

OK FC Seoul NG

屌 中曬波琴新特蘭伏

下半先

和波洗唔洗加時先

俄超2。5細要頂四十分鐘

55

冰仔！ 三星fg中埋！

職乞表示希望今晚有收入
比我看醫生都好 感冒

摩納哥差啲

2:0 三叔？

順手估埋波蛋先屌你個閪

一次燈8場波

7c

11c 輕鬆

全部掉轉開

Psg對家fg

波琴反Cup你都要追和先得架

波琴大 有邊個同船

有

刷咩撚角 韓狗

話你聽 呢啲沒買中晒會dum 春到地裂

Bet365攻一次門就封一次 咁撚驚 咪開啦

信念

淫川係咪唔識入波

大波琴

1001

有幾個入完走咗

咁多角嘅法CUP

diu 買錯psg 9.5s...

首爾入波未

Psg入未diu

中撚硬

首爾咁好有9.5買

一零零一

濟9和到我捐我贏ge3分2出黎

PSG 追角大定少好

個韋亞熱身賽就踢到曉飛 正賽就收晒皮

-3c

去到12.5 等半場好過

科隆比多粒

黎多粒

波琴

比狗屌

買$1001 allblack唔中1001

980

勁撚多c

請不要消失希望 新特蘭下半場反cap

ok

唔刷點反杯呀快啦柒濟

全黑1001派

岩岩打左電話屌柒佢地

首爾比多3c

大波琴比多粒

jeju

PSG波衫中文名好柒

.

多三C plz

危危地

Psg半大已死

1001捕獵者

屌你咁快6c托柒啊？

屌 針了